[4月新番] 閃電十一人 戰神的天秤 集中討論(2)

STAFF:
總監督/原案・劇本統籌 - 日野晃博
原作 - LEVEL 5
導演 - 鐮倉由實
人物原案 - 長野拓造
美術概念 - 荒川政子
人物設定 - 池田裕治、中野繭子、井ノ上ユウ子
音響監督 - 三好慶一郎、原口昇
音樂 - 光田康典
動畫製作 - OLM

CAST:
稲森明日人: 村瀬 歩
灰崎凌兵: 神谷浩史
野坂悠馬: 福山 潤
小僧丸サスケ: 梶 裕貴
剛陣鉄之助: 武内駿輔
海腹のりか: 茅野愛衣
日和正勝: 寺崎裕香
奥入 祐: 花江夏樹
道成達巳 :木村良平
万作雄一郎: 櫻井孝宏
岩戸高志: 三宅健太
氷浦貴利名: 斉藤壮馬
服部半太: 戸松 遥
趙 金雲: 中村悠一

官網:

PV:

直播link:

沙發

低清生肉

班主角隊好撚輕鬆

野坂悠馬個閪樣真係見到都想打兩鎚
主角都係咁話

下集有Endou

ntr我灰崎

見到佢個得戚樣就想中佢兩鎚
條死mk憑咩有咁多女
屌佢老母扮跌
而家仲想食埋人地隊個經理人

單人技竟然連鬼道綠崎同出左技既長毛怪都守唔住
點解全部籠都咁垃圾

阿童木腳力高呀

鬼道打咗兩三場都淨係可以9up 招都冇得佢出

班舊人除左豪哥

舊人被迫退場
新人又無吸引力
之前菲迪奧 石中劍 洛可可都叫有血有肉
呢季推進得太快

之後應該星章俾王帝屌打 鬼道同灰崎轉去雷門報仇?
屌你 同無印有咩分別?? 鬼道又燈撚死自己隊野

星章個龍同三國前輩一樣咁勁

快D揾人屌打新雷門,唔該,頂唔撚順

b站冇咗link
youku食屎

下集皇帝打灰崎
雷門打世宇子

唔知會nerf到亞風爐幾廢呢

應該Nerf極有限，世宇子打佢一個
但外星人我驚基山廣會比人Nerf得好勁
比新角搶曬啲鋒頭，好似鬼道咁

就咁睇超重企鵝係C技
Perfect penguin 係普通技

又要睇垃圾雷門花式反超世宇子
仲有隊長同亞種柒岡未出過技 應該輪到佢地

見野坂好似睇透晒趙金雲d策略 王帝對雷門嘅話應該可以吊住雷門黎打

想問下3ds go2既問題
大人圓堂係咪冇得用格雷特?
上網search過好似要同中學圓堂合體 但合完又冇得用化身武裝

要自己去鐵搭開化身再化武裝位

想睇圓堂點俾人花式撚狗

咁有冇得唔合體下比大人圓堂學格雷特

咪直接去鐵塔幫大人圓堂開位囉

頂 原來可以拆左中學圓堂個化身出黎比大人用

係 所以go系列要收晒所有有化身同靈獸嘅人
拆晒出黎放生佢地

喊出黎呀 我已經幫格雷特同炎魔升到零式 拆出黎又要升過

玩go3算啦

bilibili冇哂

今集個反勝鳩到,個龍好撚廢

新閃電日本隊情報 8月26號會公佈
暫時睇在埸出席既聲優應該係有份踢FFI既角色

我家吹雪兄弟呢

冇左bilili 去其他網睇 聲畫唔同步

仲諗住趙金雲用今季唔同學校D新人開隊中國隊添
日和 萬作 鐵之助呢3個唔好霸左日本隊D位, 番屋企睇直播啦

大家依家係邊睇？

百度有link dl
仲有迪亞專業吐糟

其實監督係咪影射緊玩家
幫球員規劃晒點練技
場場比賽都睇晒攻略咁
又中意玩埋d耗對面體力tp嘅王道戰術
仲要自己本身就係沉迷遊戲嘅肥宅

話唔定隻game最後趙金雲會break 4th wall
然後。。。。

Just Monika

Switch設定嘅角色名，サッカーやろうぜ！٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

好多前蜂

比返個主角元堂啦

班鄉下仔buff得太勁 好唔熱血

一開頭要佢地唔輸得 一輸就返鄉下搞到咁

呢套將會成為屌住睇到大結局嘅十一人

正常落後嘅反應應該係堅持信念，絞盡腦汁，最後艱難地搵到置勝關鍵
而班鄉下仔係「嘻嘻，我地仲有絕招未用，你地陣間等死」

係明日人太串

同太正面
之前果啲角色都會諗一諗個監督諗咩
元堂都會諗一諗先話信個監督
明日人諗都唔諗就話 好喇信你

串過馬撚
係場邊問監督我地可以出絕招未
比對面隊聽晒

明明圓堂果隊有個自由人未出
幾時輪到萬作 吹雪仲有仲有機會既

無緊張感應該係成套特色黎
不過雷門特別黑人憎

明日人幾時死 你返去玩LBX啦

預告片有圓堂

下集有圓堂

邊度有得睇 Bilibili冇哂

D劇情既展開好撚奇怪

因為youku買咗 所以冇得放上b站
依家dilidili先有 不過佢放上黎條片有啲位cut咗少少 好似係正版(youku)片源黎

杏奈咁撚正唔撚係比野坂條死mk食左呀嘛

唔怪得無左D位

臨尾又超展開

太浮誇=.=

一聽到男豬叫灰崎個名就好想爆粗
仲有隊長同亞種柒岡都係乜都冇過咁濟

好心俾隊長型一次
明日人係咁搶fo
咁一開始俾明日人做隊長好過啦

雷門除左明日人,肥仔,女龍門同冰浦
其他根本路人

仲有天馬小號同信助小號

今集啲龍好似廢鬥廢，普射可以入咁多球無印既話應該得圓堂豪炎寺第一次打鬼道同外星學園一出場果幾場
男豬最尾果球單人必殺技有鬼道同灰崎頂一頂，隻毛毛今次都開得切招都擋唔到
劇情需要到離哂譜

你大陸落黎？小號？

衰過當年嘅神童

本身吹到星章咁勁 隻毛毛又咁撚大隻 以為好屈機啦 點知又俾鄉下仔屌打

星章仲衰撚過帝國
鬼道技都無得出
帝國3條友都起碼人人有技出

冰浦唔係靚仔嘅話都只係路人

其實點解星章同帝國用既必殺技都咁似樣
因為有鬼道係度?

鬼道有得出技都唔知比唔比佢入好

漫畫好似有講 係鬼道引入去 death zone都係
但係動畫帝國無左標誌既death zone

Death zone 2都係鬼道創的

隻game有新畫面睇未

無玩過 wii 同埋 3ds隻閃電11人無漢化
有無人可以話我知同nds個d有咩唔同

3ds同nds個隻分別係靚d同埋多左化身個d野，玩法一樣，wii就唔知

wii個隻有少少似winning咁 不過可以跑跑下開必殺技 識玩嘅話可以普射入波
純對戰 同特訓練友情度學合體技/mixmax等等

我見今集都係好似winning咁，仲有得間射波射邊個位

根本今集玩法就似wii版

但我見佢過人動作好似3ds咁

鬼道係企場內既監督

同埋灰崎保姆

你唔係以為佢踢波呀嘛？

新閃電日本好似無左綠埼同戰術王帝

唔通又變外國狗

其實我想戰術皇帝好似基山咁洗白加入日本

食哂禁藥咁款
一係入左廠
一係禁賽

星章個龍咁廢點同戰術皇帝打
叫佢練定用肉身擋波算啦，打豪炎寺果場3個人頂1球都仲好

打左咁耐個個龍都係垃圾

成日都用普射比人入 用技擋又擋唔到

源田算係最好 但都係俾鄉下仔屌打

隻game個系統有得揀射龍門邊個位
到時打機應該都有得唔開技入波

諗前以前打wii版試過唔開技入
不過係守龍彈走再反彈

每個星期都好期待, 但每個星期level5都俾啲垃圾我睇 dllm

單刀橫傳入得
後尾覺得玩必殺技磨TP入波好悶
係咁玩呢招屈入

後期3ds已經玩緊唔用必殺技入門
計角度拉隻龍門出黎然後傳波死角射佢

我玩nds用風丸跑入龍門
三代有必殺戰術就開個招跑

以前nds我係由左邊攻入
之後埋龍門橫傳去右邊
好易入

打難打嘅隊就傳俾綱海出L技
磨到個龍冇tp再求其射都入

做乜撚

Nds年代明明有最簡單
練爆400up腳力 一個無遠射技嘅禁L
腳力過高會直接漏接入網

真綱海作用係磨鳩對面tp
通常放佢做後衛
磨完就換走佢

呢季新公式=一開波要比人輕鬆入球先
戰術皇帝屌打星章 屌你老母好似睇緊少林足球咁
鄉下仔打世宇子 豪哥風丸同圓堂有觀戰
亞風爐BB好型

圓堂做咩要做孤高毒撚 性格崩壞

星章=無印既帝國
鬼道次次帶親既隊都要俾人SM

睇完今集
睇黎都係

世宇子>白戀>永世>利根川>皇宮

但估唔到世界盃無皇帝係咁嘅原因

根據過往經驗
可以醫返好再換落場打世界盃

角色營造真係好失敗
觀眾都未熟悉個角色，就爆晒佢最深層次嘅煩惱出嚟
三個主角都係咁

點解啲廣告咁on9

鬼道
我懷疑星章隊長都多戲份過佢

鬼道最尾咁串 實俾人鞭到發發聲

下場就10：0架啦

我係日本隊監督一定唔搵今屆鬼道入隊

啲舊人冇咩表現

邊到有得down落黎睇

睇ED 鬼道似同灰崎一齊轉校去雷門

咁索性叫豪炎寺返去換走件染岡二世 同肥仔出烈焰龍焰DD啦

換埋條肥仔做風丸啦, 又係用烈焰龍卷我睇豪炎寺咪得
成隊換哂就最好

換埋個眼鏡仔做目金啦
又有得出眼鏡破碎

閃電日本好似無個肥仔

有豪哥既話，肥仔

個死肥仔,見佢一獲,就想打佢一獲

鬼道係強化委員應該唔會轉掛
如果唔係 豪哥 風丸 都可以入雷門啦

雷門好似世外高人咁
落後都咁啖定
開波已經講晒絕招乜乜乜
我知劇本一定寫佢地會贏
但至少俾啲緊張感好唔好

話為咗提升其他球隊，將原雷門打散全國
但係隊新雷門咁廢都可以贏波
咁邊使拆散原雷門

邊到有最新一集熟肉

花園有

鬼道其實有冇出過招
我記得無印日本隊選拔果場好好睇
成班鬥出技

最尾127都好好睇
鬥出最高級技能再加回憶再加bgm加成

鬼道唔出招一定係因為佢會返雷門

作畫好撚垃圾

灰崎 學足鬼道 踢唔贏野坂就入主角果隊踢返贏人

睇唔明

悠馬又係得番幾個月命 諗起太陽

啲號碼係咩意思？

即係打永世果場入隊？
又要睇舊人比鄉下仔花式屌打

係咪隻card game d no黎

集集都有個病到就嚟死咁

而家仲有邊到有得睇

致敬三杉淳

仲要次次最後都會醫得好

仲有集集都有個熟人有病
豪哥個妹，劍城阿哥，灰崎個青梅竹馬

今集小心睇到燥

邊到睇？

第一版有直播link

皇帝定亞風爐果邊

緊係雷門

睇完啦 屌雷門全體老母 垃圾劇情

未完之前都唔明

睇左6分鐘就明

邊度有得睇

嚴重弱化亞風爐
天堂之時點解唔用？
雷門贏原因次次都係對家守龍廢

youtube生肉

世宇子俾人15分鐘ko咗
個龍弱化到

不如雷門對家出十個算啦
三國前輩都仲會扭下屎忽 對家D籠直頭成碌木棟係度

你拎舊人襯托你D新人唔係問題
但係駛唔駛整得咁肉酸 話晒世宇子都係上屆亞軍

亞風爐BB有新技

星章個龍招新技又過份咗啲
第一代用肚腩送走都合理
今次

肥仔已經完全取替豪炎寺個角色

垃圾到

久遠監督成季唯一做過嘅嘢就係投降

練習果陣就轉轉轉

落場比賽就招都唔撚出輸左

連亞風爐都俾班鄉下仔花式撚狗

亞風爐夾埋10句台詞都唔知有冇就退場

見證住一個個舊人係神台跌落黎
下集要睇吹雪點俾人撚了

邊有可能打世宇子仲hea撚過打璧山嗰隊唔記得咩名
垃圾編劇個腦唔知裝乜

始於壁山都係L5親生仔
其他舊人出黎柒 得佢獨善其身

舊作仲要係正式比賽全勤

始終*

今代公式

1. 大炒對方 (新隊伍或者舊作唔出名嘅隊)

2. 劣勢 然後監督改劇本反超 (適用於有熱門舊人隊伍)

編劇唔知係咪俾人屌得多「次次都係反超完就吹雞」
依家變左反超完要俾多兩秒意義不明嘅帶波畫面先吹雞
完全唔知做乜鳩，觀感仲差過反超完即吹雞

同無印比完全冇熱血既感覺

亞風爐飛下飛下咁都唔知做乜柒

唔想睇落去
世宇子個守門員

唉 做咩攪到咁柒 班新人完全屌打人

世宇子咁撚勁，都比班仆街輕鬆反CUP，可唔可以唔好比班友咁順利呀，你話加時個陣-6贏都好呀，場場出埋D尻招輕鬆反CUP，可唔可以比場苦戰黎睇下呀。我真係屌曬成個新雷門班友老母呀，踢波就踢波啦，唔好踢到串柒柒咁，唔好咁多咀炮 ，謙虛D，唔好擺一副必勝嘅樣出黎 ，方死人唔知你地比level-5 buff咩，成隊二線球星咁，你地個樣都出賣你地啦

呢個真 感覺係世界賽前既過渡角色

講真 而家個劇情係咪肯定會踢世界賽 又係淘汰賽形式 都一定係鳩樣

鳩贏

亞風爐連heaven time都冇用過
佢瘋狂出技射波應該嬴左40:0

我屌你老母???半集都冇踢撚完 重要D鏡頭基本上係得個4下必殺射波 屌你下場不如直接出個比分話3比2嬴撚左算啦

招必殺戰術有冇人睇得明

總之就係踢人唔係踢波啦

世宇子都可以話以前食禁藥,依家無就弱化
但呢個戰術真係離哂譜

7月20號開始3ds可以免費dl nds第一代

灰琦:E種戰術真係被認可咩
整傷灑班人好痴線

禁藥狗可以有幾勁,不過今集真係好垃圾

屌你老母今集垃圾到可以入第2球連射波畫面都冇

隻GAME官網終於更新左幾幅game圖

以前放youtube角色前傳真係仲好睇過依套嘢
以前天馬普射都會用化身或者係咁易武裝
依家直接一腳抽埋去入波就算

下場打白戀
敦也一球 士郎一球 染岡一球 白兔一球
等睇白戀龍門點樣比雷門反超5粒

有無得睇返之前個d bilibili無灑

屌你老母，睇到一半睇唔落眼

可能睇都冇得睇
雷門反超唔撚洗過程

唔想吹雪比班鄉下仔撚狗

成日話雷門強
根本就唔知強撚左係邊
呢一季真係垃撚圾

有個fd仲話今季ok好睇

開頭可能係
依家不了

都重有GO個上宇宙篇墊底

m.dilidili
或者上閃十一吧等百度盤

真係唔撚掂
我到底睇左D乜鳩

同意

完全無鋪墊

大家有必要重溫，無印係有劇情的

豪炎寺公廁
啲招話學就學到

我之前先買左重制版

一show已經係普射入網 好似對世宇子第二球咁

但都叫合理啲 可以話佢喺沖繩閉關嗰陣學

其實肥仔個爆熱storm係點
聽到明日人又有份叫
係咪一定要加埋明日人扣技先出到爆熱storm

豪哥爆熱風暴係連埋triangle z d三角圈圈一齊燒
肥仔就自己燒到咁大

雷門第二球入波
突然到嚇左我一跳

留名

趕收工到好似做緊魔法戰爭咁

遊戲應該就係連鎖射門用烈焰龍卷收尾會override做爆熱風暴

利申 鳩估

武方三兄弟都有同豪炎寺一齊叫爆熱風暴

可能會分普通射門技同override技

痴撚線 之前個阿風爐個pv都長過今集出場時間

第2球我以為段片小左，普通射門就入 仲要射既動作都無

睇到一半無睇
有間中學因為流感所以無得同雷門比賽
要同星章踢多場
勁唔公平又完全唔符合邏輯

擺明做馬架啦 第二代影山

下集 廣告前輸緊4比0 廣告完 GOAL!!! 雷門成功反超5比4 吹雞 完場
豪炎寺: 雷門真係好撚勁
風丸:真是一場激烈的比賽

加埋鬼道不如

札那克：我就知道你地會咁講

鬼道: 已經不能少看現在的雷門了 如果是現在的雷門 或者真的有可能.....

棄了
真係好撚垃圾

豪哥同風丸已經取代咗皇帝同跟班嘅解說工作

俾亞風爐入閃電日本啦好冇

睇住新閃電求其打贏世宇子真係

話晒都係前作第二強球隊
招又冇乜爆過
連heaven time都冇開過

冇聖水都唔會差咁遠掛

阿風爐無印唔飲聖水練一練都夠鑽石星塵抽
有咩理由今集出一次技就收皮

係唔係冇字幕組做?
網上好似冇人放種?

有 不過個字幕組淨係係百度吧出現姐
同埋youku買咗正版 字幕組本身放上去個啲俾人ban咗

星章毛毛龍新招識搬龍門都輸3粒
鬼道技都冇開過，灰崎用黎用去都係企鵝
戰術用到必殺技咁
仲有冇

有冇LINK?

講真，雷門個龍垃圾到咁邊防得住阿風爐

話哂我地圓堂都要出化身先擋到god knows
呢個垃圾龍，不了

佢今場冇一球係接到

樹袋熊字幕組

鏈接： 密碼：fj9p

好似唔係一場既事

岩岩打完星章咁快又兩集兩場大戰
世宇子打雷門咁大既戲碼都唔諗住做到大戰
好兒戲咁打贏左
行三主角路線分晒啲時間
上兩代集中講雷門熱血好多

星章個場踢完之後文戲仲重要過場波
咁編劇不如交代晒野板同個龍既往事再打星章

有冇第一集開始DL番?
未追

上去search

搞到睇完生唔想睇熟 屌

見到twitter有條友集集都走去日野晃博度鬧

雷門のメンバーきもい。変えて。

日本仔同台仔都屌呢套野多

仲以為皇帝月之宮有幾勁
原來係就咁踢傷人

有得DL都冇用
垃圾3DS連WIFI好鬼麻煩
我都唔知乜春年代
點解連WIFI咁多嘢攪,一大堆ERROR

你係咪禁錯掣呀, 我兩部日機買番黎連屋企個wifi好快就set好喎

突然間吹起哂D人

雪原王子準備比鄉下仔撚狗

應該冇禁錯嘢
3DS啲連線設定要求好麻煩
依家呢個年代好多嘢都連到WIFI
點解一部遊戲機可以咁麻煩

幾時捉阿童木去驗尿
吹雪兄弟加白兔仲有主角氣場過班鄉下仔

阿童木真係痴線 一個打三個
點睇佢都係真正隊長

柒岡用普射

D卡好閃
好彩抽齊帝國d人

張張都閃冇白卡 ？

有好多，仲有普通閃卡

邊到買？

信和地庫角落頭，無印嗰代d卡都有冇

賣

睇完生肉

白戀下集又係比雷門撚狗咁撚

屌冇人想睇鄉下仔無啦啦贏波
btw唔知今場柒岡有冇波入呢

今集都無啦啦入波
一腳解圍就傳到前場
另一球必殺都唔使出

我剩係期待雙人版狼人傳說

White Double Impact
感覺做得好似好弱咁招技

主角是但普射都入波

對面龍門廢

白兔屋

今場個明日人又開外掛,唉
串到仆街

染岡比人搶曬鏡

agger成班鄉下仔都係忽然, 忽然變勁

究竟點解可以塑造到主角咁多負評

雷門係咪最黑人憎既主角隊

明日人又普射入波

普射十一人

普射明日人

姐係烈焰龍卷DD既冰版
Btw柒岡會唔會又係技都無得出

仲勁撚過外星學園基山

DD型好多
呢套D技全部都好無力
下場出白兔 柒岡都無機會出技啦

對呢隊普射入係正常
本身白戀係踢吹雪一個

雷門夠係踢死明日人一個啦,雷門第2粒入球,射入係好正常,下場贏埋仲正常,雷門最叻就係反CUP

佢係中場扭幾下,再普射入,正常發揮啦

啲節奏好怪
啲畫面同人樣又差撚到仆街
明日人食左藥咁
吹雪招永恆暴雪呢

屌 好想棄

打利根川果場應該會係明日人受傷出唔到場
所以圓堂先逃過一劫

呢套嘢咪叫閃電十一人 叫閃電明日人算啦
個隊長冇氣場 連作為隊長嘅能力都冇
明日人擋完波就九秒九都唔洗就跑咗過去射波
一個打晒咁制

吹雪無印到GO都係好慈祥嘅人
係呢到變咗個好似以前鬼道控制大局個個奸樣

i mean 士郎
敦也串嘴就預咗

閃電明日人LOL
我懷疑明日人係黎自外星

根本前鋒做主角已經無咁好睇

雷門個隊長係點定番黎

因為日本做captain通常都係三年級生
圓堂係因為佢創社
神童之所以做隊長係因為三國推薦
天馬就神童推薦

根據劇情走勢 隊長好快就會比人剷到飛起入咗醫院
然後推薦明日人做隊長

無計 本身係敦也死左佢先形成無印果種內心堅強既性格
白戀果集Outcode完左之後製作人都講過佢而家個性格係因為敦也無死先變到咁

不過我覺得佢呢個性格唔係幾好

點解唔叫前鋒十一人 所有重點角色都係前鋒，我想睇下上得大台既中場、後衛姐，幾時出一之瀨

其實呢d超次完足球後衛同中場我都覺得好難寫得吸引

諗住買返個3ds既 go3 玩下
但係好似係雙版本
d舊角色迫你買齊

鬼道同阿風爐好正喎
最on9係連戰術皇帝都係打前鋒
打正前點指揮人地用戰術呀

係無版本限定既人姐 其他角色一週目完左就有得收

今次吹雪係司令塔，點知又係前鋒位，寧願佢打返後衛

依家套野hea到連出射門技同擋波技都cut埋

但係我就係想要閃電日本d人
我見巴哈話有分版本

白兔屋好正

個女龍門會唔會步三國前輩後塵

是旦一個版都收到曬

柒剛以為自己係明日人咩 係咁普射又唔入

得罪講句,女龍門比唔上三國喎

三國對手係班外掛化身撚,女龍門班對手就...

你又唔好咁過份

三國前輩既魅力你識條春

諗住出去買隻go3 玩
點知灣仔188已經無咩鋪頭賣3ds game

剩係 絕上帝之手X已經J死我

招漩渦之手到底擋到幾多次

1.5次

收二手喇,GO1,3二手網上成日都有人放

反而GO2就難收好多

與其出咁多普射shot,不如俾亞種柒岡出多啲技先

明顯灰崎入隊頂走亞種柒岡先令到佢無招啦

輸左轉去人地間學校就係好撚癲，果陣鬼道轉雷門都覺痴痴地線，好彩之後打外星人同時空之石果啲冇話要轉校先有份踢

感覺到而家都係為左鋪路出世界篇
d比賽hea到
出到咁我寧願你唔好出

腰斬啦垃圾, 中場普射

閃3真係可以中場普射入波架
果陣仲要用依個方法先可以解到某d成就拎人

閃電啲game係幾好玩, 集集都100 hrs up
果日開返隻go3出黎諗住玩下, 點知壞咗save

動畫呢季真係喊出黎, 睇住班鄉下仔sm無印班友
比賽過程簡漏, 招式唔流暢, 實力唔平衡, 連啲必殺戰術都係嗌完個名就播ppt
龍門冇技, 完全係冇心製作, 唔知點解閃電好鍾意放棄自己辛苦build up嘅角色
go難得養咗班太陽, 白龍果啲受歡迎角出黎, 居然喺go3棄哂, 出四眼仔

見佢出返無印班友, 諗住會有起色, 點撚知用班名都冇人記得嘅鄉下仔黎屈舊角, lv5我屌你老母

連作為特色既必殺技都唔流𣈱真係
仲要有好多連必殺技都無

我見到spinning cut真係
以前隻腳集氣, 跳埋去劃個半圓有藍火咪幾好

而家果個..

頭兩腳都仲可以接受, 但第三下後空翻個勢都斷撚哂, 好似屙屎唔出, 格硬咇多粒屎出黎咁

成日見雷門普通踢一踢
肥仔即係就飛左上天開火焰龍捲
極唔流暢

佢老味同時期嘅豪炎寺
已經識得用烈焰龍卷 閃電墮落 閃電一號 閃電一號墜落

隻肥仔剩係識係咁烈焰龍卷同一次性爆熱風暴

計埋隊友技
仲有雙龍咆哮 皇帝企鵝2號 閃電爆破 炎之風向計 雙重推進

肥仔剩係識北極熊2號 流星隕落

雷門除左明日人識外掛普射
根本成隊垃圾
但又贏得咁撚輕鬆，真係屌佢老母on99

現在的雷門很強

屌你老母level5
最新個集好撚on9
一開始講到白戀守得幾勁
轉頭紫色染岡後場一野傳去比肥仔又入撚左 白戀個龍又唔開技接
第二球仲撚on9 明日人中場普射入波
我睇緊乜撚野呀而家

今次無講白戀defense勁呀
剩係講唔止三前鋒 其他人配合都好好炸
今次編劇真係醒

烈焰龍卷出得多d 定漩渦之手出得多d

柒岡比明日人撚

我諗極都唔明北極熊二號點黎
人地皇帝企鵝二號都可以話本身有一號但變咗禁招
仲要輕鬆俾吹雪細路擋到 但源田擋唔到
仲要帝國個場係喺自己龍門出

依家明日人有3招
閃雀 閃截 北極熊2號
第4招應該就係1號 又係一個人出好多負荷變3個人出

屌
買左go3返黎
唔識日文
而家第一場打韓國波都開唔到
有無巴打有攻略
google得d爆機攻略

有晒漢字都要攻略
叫你擺神童落DF呀 我無記錯嘅話

計埋今集女三國有20%成功率

仲有招識轉彎既隕石

成堆日文wo ching

試下放岩人同位

難為以前完全冇漢字

我明你講咩,佢有時會有日文show名

果招應該係肥仔嘅招黎

我剩係記得當年毎個frd打韓國戰都會問依個問題

其次就係go1 要放錦入5人隊果個位

無睇過go系列,但又想玩返閃電十一人
我想問係咪爆機前都係用go d人,無得用原日本隊

其實好明顯,劇情上岩岩登場,就要你調位,仲唔係要出場

係有時D出場要求,要LOAD一陣...D名全部日文字

好彩我唔係日文白痴

Go幾 原日本隊係指邊隊

係,而且要收原日本隊既人,都有一堆條件(全部用日文寫)

佢應該係講LEGEND JAPAN

cls
咁我有排打

FF 雷門易拎D

FF雷門上宇宙之前會送幾隻比你用

隻game仲要有分唔同雷門
我想要用god hand v都咁難

我特登揀beta

我記得都好似有

btw打到上宇宙係咩玩法

Galaxy喎 ,唔打到上宇宙?

完全唔明獸魂有咩作用
開完獸魂都過唔到個無開獸魂既
化身都叫有高d威力丫....

買左 試下點樣連動先

邊到買

日本人在東京

唔知奇趣遲d有無得買

見前個post有巴打po左go3 d攻略書,而家仲有無

錶我雷門同星章都買左

識點玩未 ，

如果你每日都帶的話，每日都有活動比你去完成收下人咁
連動的話佢手機出左個app比你用NFC將你買嗰啲球員咭過落隻錶到收人，Game連動就遲下出咗先知

NFC? Apple 唔用得？

如用iOS要買呢個先過到野

買 雷門 定最新王帝月/宮好

忍唔到手 敗曬返來

伸有呢到

屌 唔知香港遲d有無得買

咁多錢買垃圾

信和有得買喎Ching

邊層

信和地庫

明日人 追果球做乜鳩
講完唔洗5秒就入左
一個扭哂對面成隊都唔係問題
連技都唔出想點

根本條撚樣可以一個打曬

個app 未出

個app係呢個😬

唔知到時出game有無中文版

雪姬好可愛 亞風爐級

幾可愛都冇用 都係要輸

白兔有技 柒岡無技

染岡無技係因為留低岡陣用

我屌你老母 真係垃圾到
睇咁耐閃電十一人 呢隊真係世界級黑人憎

吹雪兄弟最後都無雙人狼人傳說 垃圾劇本

白兔招技

Sonic Shoot + God Cannon + 零四 + 冰雹颱風

新三人版暴風雪完全唔夠魄力

然後信助分身根本就係鳴門通靈術

女守龍終於唔洗再三國 但下場應該比流星刃收皮

兩個前鋒返去守龍 仲要出閃電一號嘅翻版

然後最後仲要出MVP 串過馬撚

點搞d必殺仲樣衰過go.

閃電明日人

GO必殺技唔差
呢套直頭唔流暢

屌你老味下下出d技都要跳到老練咁高
然後又飛一段，先踢個波

家陣睇食神，唐牛咩

等睇元堂比明日人普射射爆

點解可以咁垃圾

流星刀會唔會出都成問題

可能轉左第二招 無左宇宙系既招

單體技都冇埋 全部合體

得個親生仔先有技

仆街啦,又多一招係個龍個到射入對面個龍嘅招,玩曬啦

兩人招直接踢走人地三人招

招反擊技=ex咖喱棒改良版 踢完唔斷腳

屌

痴撚線

睇完今集
依家既雷門真係好撚勁

如果黃金國黎改變歷史
新雷門會唔會打到 阿魯法 貝塔 加瑪喊住入無限監獄

王牙都俾佢地打到變第二隊世宇子啦

明日人一個踢都夠做

閃電傳說隊都會比鄉下仔撚

廿集未夠已經做到以前無印三季都冇人成功過（好似係）嘅龍對龍入波，仲要係兩次

屌你明日人又跑全場
仲要又有一招由自己龍射到對面龍既技
另外白戀個龍比人入足5球都冇技擋

今集算比較好睇
雖然都係靠無中生有新技屈機
但至少雷門個廢龍有成長
似返無印咁 而唔係單靠趙金雲戰術

Btw白兔好撚正
唔知風丸識唔識得佢呢

公主對腳

小半好正

明日人一有新招就好撚嬲
比下其他人出招得唔得

今集信助咪出咗招

雷門隊長究竟有乜用

漩渦之手有冇擋過第二球
但雷門個龍廢極都好，都已經勁過曬之前啲隊手

擋過兩球

岩岩爆完3ds GO3機
GOD HAND X都已經係威力最高技能
咁圓堂同洛可可招omega hand, god catch, 靈魂之手咪勁到傻 不過無得用

仲有半球啊,有球靠隊友一齊

爆機先係岩岩開始,路線D隊屈到

真係岩岩開始,d人難收到

同埋我想問下QR收人個d天馬x劍城/亞瑟 係咪已經極限融合左

極限融合左既話有得睇架喎

不如腰斬啦 我唔想睇圓堂俾鄉下仔10-0

三國前輩嘅節奏

唔準你笑三國前輩
人地都只係接唔住化身同合體技

屌呢隊雷門真係睇到燥
甲硬贏

腰斬算啦 舊角色俾編劇撚狗咁撚
喺新主角隊身上完全搵唔返以前嘅熱血 雷門場場都九唔搭八咁贏
遲下圓堂輸俾呢班鄉下仔真係會心痛

睇見小僧丸個肥仔就燥

其實平心而論 今集好睇左
係之前啲集數搞到壞印象

灰崎幾時先入雷門隊

招反攻屈到 前鋒去到咁後擋波

以後兩個前鋒放龍門就屈死

阿童木似自由人多過戴帽個條友
走全場

雷門有啲人真係無乜存在咁
不過都係既 明日人一個打哂
個龍其實可以唔洗要

雷門對家龍門究竟幾耐冇成功接過波

對上一次已經係源田了

屌，我放個雪糕桶係龍門好過

招反擊技咩料呀

源田話哂都叫前全國第一門將
接到係正常
同埋咁先對比到圓堂好揪

源田好似淨係俾人入過一球
雷門對過既龍當中最強個個

風丸：仲快撚過我。。。

快快手搵人踢斷明日人隻腳再搵灰崎頂
又中場普射又突然爆招合體必真係低能

世盃風丸

平心而論，風丸打得好過鬼道

鬼道=燈神

單講表現 舊人得豪哥/圓堂可能入到

區賽第二名 > 全國大賽首輪慘敗

鬼道真係唔知做乜鳩 球場上的絕對支配者

連過人技都冇出過

柒岡做乜鳩
完全感受唔到佢係入去教人踢波

雷門又黎一招自己龍射去對面龍
等睇 明日人 普射射爆円堂

不嬲閃電十一人"教人"呢個step都係多鳩餘架啦
全部都話果條友一早計好哂, 打餐打死後個球員終於自己察覺到/覺悟啦
教人果個就會戚起個嘴角笑一下, "嘿, 終於察覺到啦 "
代表人物有影山零治

今集比賽幾弱智下

睇完今集可以確定編劇無用腦寫
一味剩係識炒大個比數就叫好睇架啦咩

回合制RPG嚟

跳舞果招睇到想嘔

屌 剛陣 灰崎快d入黎換撚走個柒頭啦屌

流星刃本身咁型 改到咁

完全體會入面班門將點俾編劇撚狗咁撚

流星刃無左腳刀果下特效.......

本來招嘢爆出黎幾型
依家變咗支箭咁飛出去 仲要隻配色好膠

黃色唔多match

呢隻色成日見
新魔神之手 企鵝2號都係咁既色

屌你老母 火炎龍卷 蟲洞接到 諗住今場正常番
屌你轉個撚頭 明日人平a 入波
之後雷門個龍就唔撚開技俾人入番粒
下個鏡頭雷門又一個平a入波

我睇緊乜撚野？？？？

日野twitter愈黎愈多人鬧佢

咪係 諗住砂木沼出場有啲氣勢 應該會好過其他龍啦 點知俾單刀橫傳撚狗

唔睇好過睇

今場又係hea到仆街
足球小將啲絕招仲出得多過呢套

好柒

我好驚圓堂會被普射debuff

明日人係boss
Btw 手環仲未打到白戀

點解我成日覺得所謂究極個人技又係企鵝

宇宙企鵝 單人版

有種佢就出天空墜落

其實套動畫係咪為隻game而出架炸
劇情又無必殺技又無熱血又無
唔知到時隻game要跑咩劇情

啲配角嘅劇情仲認真過新雷門班友
唔通FF篇真係為國際賽鋪路

迪老大變咗嘴砲王
比人入三粒

新雷門班友先係配角

究寧願佢直接FFI開始

算係咁啦 綠川出左招
差沙木沼招鑽

仲鑽？冇時間啦
外星人果邊仲有大把人未出招刷入波
迪老大跟住應該仲要失多456球

雷門隊人 好似是但搵個人鳩射都入咁 都唔知編劇個腦諗緊乜

套野越黎越鳩

等睇迪老大跑出黎用永恆之槍

應該無啦 冰火應該唔會出 得番吉良廣
等睇鄉下仔又爆招新技出黎

屌你咩
究極個人技比返基山啦

個個執死雞

真係場場都要屌下雷門又普射入
仲要2球

btw見返D舊招有D莫明既感動

冰佬好似路人甲
個頭已經崩
又比自己友搶波
鄉下仔都mark到佢
韓國隊都唔歡迎佢

連sponsor片南極都比綠片搶咗

係
夏威夷俾焰 以為南極係冰
點知綠川

加多兩秒好難咩

砂木沼變左一個嘴炮撚
見佢第一球接得咁好 又好似以前咁嗌人再射
以為同以前一樣

點知變左另一個角色

基山廣 變左基山達也

如果打圓堂寫柒圓堂俾普射射入
我擔心日野收刀片
而套野會變左digimon2嘅地位

綠川同基山熟d 可以圍威喂小圈子
btw見到後衛又雙子風暴個路人
諗起成隊雙子風暴d隊員個樣冇個正常

點止2
直頭係tri啦

sor 唔撚記得左tri
太黑歷史

本身以為會係冰火兩個肥仔做後防
話晒呢個組合當年鏟死咗阿風爐

go = 02，舊人襯托新人，主線亂七八糟
ares = tri，搬返一代嘅人做噱頭，質量為史上最差

回憶下咁柒既場面

最on9既入球

貼漏左個

有條友企係條柱做乜柒,包越位

呢套df既作用係散步

好憎今季d必殺技成日都係鏟高個波 然後個人好唔流暢咁跳幾十米高射落黎

過人 截球技都係

唔洗畫背景嘛,,資源無限重用
全部跳高之後個背景好似一樣

吓吓起個龍卷風出黎

閃雀直頭成個畫面變晒海
方便到呢

我究竟睇左啲乜

明明以前一個巨火/天空墮落普普通通已經好好
而家硬係搞到多舊魚

估下

好鳩啊
原來GO都唔係咁鳩啫, 宇宙篇都好睇過呢套垃圾

諗咗好耐呢pat係咩嚟

有人話係小半

電視台標誌?

佢入面係閃電日本隊嘅角色

幾時寫埋雷門個龍可以普接必殺技

阿童木出片教普射

除左外星學園初初出場
仲有邊個試過普接必殺技

洛可可

阿風爐

31號圓堂就要出場比鄉下仔撚

睇完生肉 鄉下仔失球就有得開技搶
睇到吉良廣屈班鄉下仔機真係爽到仆街
係永世面前班鄉下仔成班二打六咁

女龍門個新招又俾人打爆

雷門好暴力
整傷人地三條友

外星人成隊玻璃

睇吉良廣sm雷門爽撚到

畫畫條友終於發覺自己畫漏野

上半場就踢傷3個入5球
鄉下仔真係痴撚線

好想棄 點解沙木沼可以咁失球

點解次次吉良講佢係神射手果陣講到一半就cut左佢

沙木沼

再咁踢落去分分鐘刷新鄉下妹記錄成為ff篇失分王

點解可以nerf到咁

22集 傳說的隊長
23集 超越傳說

圓堂

屌佢老母
真係未睇過咁垃圾既續作

屌日野老母

跟隊
連上代第一主角都nerf

明明班鄉下仔一開始唔入流
踼咗幾場就屈晒第一代主角同boss

睇住班上哂神台既元老 逐個逐個比班鄉下仔普射撚狗

明明一開頭仲好廢
過幾場後無啦啦係咁比舊人吹奏
現在的雷門很強 強你老母咩強

明日：Shining Bird!

元堂：（普接）嗚呀！

神接都豬啦

有冇巴打有抽？

明明GO D舊人大左教D新人都仲好正常,今篇搞乜7

抽左幾包 都係新角色

基山廣果隊踢到成隊主角隊咁
雷門就變哂路人
但外星學園咁多猛人冇機會表現就屈佢傷出
吉良廣一個屈到雷門痴線 心都涼埋
呢場暫時要屌既位係外星學園龍門on9 輸幾球on9波
同埋 屌你 踢撚左8球先仲係上半場最後5分鐘

有風丸我已經滿懷安慰

咪好好彩 成盒卡得一張五星 不過係邊抽？

信和地庫，下次都係上網算今次35一包

遲d過日本買

日本會唔會有鋪頭有得單買呢啲球員咭？🤔

Animate有 第三彈9月15日出

買定離手

1. 圓堂會比鄉下仔入幾多球？

2. 圓堂會比鄉下仔普射入幾多球？

我期望係1同0算

我估2:1
同千羽山個場差唔多

淨返啲時間俾班鄉下仔用新技

希望吉良廣同基山廣有合體技
但係唔想鄉下仔入多兩球

吉良呢個角色幾好
招技“爆炸”都型

第三彈有圓堂 吹雪 廣

好似無印既流星刃

冰火佬淪為路人

套嘢真係痴撚線
做得個十幾廿集就超越曬班做咗三季嘅元祖
始終都係因為舊角色先會睇，但係就睇住佢哋場場比人屌打
好難令我鍾意班鄉下仔

希望打元堂個場做好啲 唔好咁鳩

有抽 想要風丸然後中左豪炎寺

上網邊到有得買？

點解你地都咁好運氣

Amazon 樂天個d有成盒買

沙木沼成場係到搞笑 重好意思話咩危機係試練

慘 外星學園多猛人
假設如果每個人用一招射門技
慣例新出招式第一次必入
雷門就要入返好多球
所以要整到d人傷出
冇機會表現
仲要保住鄉下仔形象
話d人自己受傷

中6星定5星豪哥？

5

正路應該有合體技 + 第一次必入
姐係鄉下仔至少入多兩球

有shining bird入100球都得啦

想要鬼道😫但唔中

寧願舊角出四星 易抽啲

應該一BOX兩張5星啦，邊有咁多銀兩

轉永世學院做主角仲好睇啦

轉任何一隊敵隊做主角都好睇過鄉下仔啦

鄉下仔入先

吉良
八門射球
裏蓮華射球

好gay今集
雷門鄉下仔成班反派咁
撚得好呀

雖然下集就反cup

下集灰崎係咪會入雷門打

等我預測月尾打圓堂

明日人普射！

圓堂：上帝之手

居然擋得住明日人嘅普射 果然係傳說中嘅守門員

Shining Bird!

上帝之。。。阿 Goal!!!!!

雷門憑住速攻終於打破鐵壁！

Shining Bird!

魔神之手 ! 成功擋住Shining Bird

Shining Bird + 爆熱Storm

昇 比佢地睇下我地嘅絕招 閃電一號射門

明日人+肥仔 反射驅動 Goal

咇 咇 咇～～

招shining bird 好似真係未試過比人接到

普射都咁難接
必殺技邊個接到

歷代最強
前鋒後衛一個打撚哂
無限體力
普射入最多
必殺技未miss 過

shining bird!!!!
圓堂：上帝之手 嗚呀 這就是現在的雷門嗎 真的很強

shining bird!!!
圓堂：魔神之手 嗚呀 竟...竟然連魔神之手都

shining bird!!!
圓堂進入了回憶 同伴的回憶 爺爺的筆記 最強會進化的奧義
圓堂：正義之鐵拳！！！ 嗚呀

shining bird!!!!
圓堂靈機一觸：既然接唔到 就唔接啦
圓堂：異次元之手！！！嗚呀

結果圓堂成功被提昇足球質素 世界杯一開始就識異次元之手

明日人先係最強嘅強化委員

屌你永世仲似主角多過雷門
成隊垃圾又無魅力

最慘係以前嬴人係會接到人地最勁既射門,等對方覺得無機會先嬴到
但e+居然係鬥入得波就算,仲要搞傷d人,玩普射撚9迪殺母

好心套野講場波既時間講多D啦,成日有一半去講左D第二隊既背景,搞到場波時間少就鳩黎

汁汁下咭簿，覺得以前啲TCG靚啲

已經夠多 睇下其他隊條線好過

再多時間睇波就普射入10球

真係痴撚線
咁樣屈永世傷3個
仲要比柒岡亞種用普射入
砂木沼真係比人撚狗咁撚

岩岩先睇18集 其實點解而家場場都要整咁多無謂既入波
好似雷門咁無端端fake臭砂木沼普射兩球咁
唔知以為編劇買重高賠率波膽

我諗佢咁多普射入波係因為新game射門有得揀射邊個位
所以game可以更易做到普射入波

但係動畫就on999咁還原左game嘅野

咁多新人，真係好想知世界盃會點簡人，唔洗問日本隊實又係冇亞風爐同一之瀬

理想陣容
豪哥 吉良廣 基山
一之瀬 皇帝 亞風爐 不動
吹雪 圓堂隊自由人 風丸
圓堂

後衛出得太少 簡唔落手

可能世界盃全部三年級畢業
然後全部新人

陣容冇左上年地區預賽輸左, 全國賽比世宇子大炒完再轉校贏到冠軍, 今年咩表現都冇就輸左場比鄉下仔, 全國賽比皇帝大炒既「球場的絕對指導者」天才鬼道

咁先啱

中場有一之瀨突破扭波，皇帝打戰術（雖然到依家都未有過任何表現，但信住先啦 ），不動戰術頭腦都唔差 最緊要有防守 ，亞風爐有鬼道冇既攻力。根本唔洗要鬼道啦

如果可以簡返上一代既菲迪奧，連豪哥都唔要啦

日本隊你菲乜撚迪奧？

係喎屌 自膠

同埋上一代係第一季

用NCF將球員卡角色成功過落隻錶到 鬼道San

亞風爐 泡菜
一之瀨 美帝

明仔入隊無用 佢唔係上代果個智將明仔
入白兔 打334

雷門鬼道
借黎scan

其實隻錶點玩:

師兄scan啲啲咩角色落隻錶到？

巴打有邊到唔明？

無買 順住隻錶去玩都收到d

姐係巴打冇買球員卡🤔，想點借嚟scan?

我無買呀
所以先問下點玩

每日有啲任務仔比你做，行到佢比你指定既步數做會玩下小遊戲收下球員咁😂遲下隻game出左又有啲連動咁，我純粹當錶咁帶😀

深坑

成版鄉下仔

有壁山好過趙金雲

呢代得三四張舊人

屌真係有新嘅game嘅必殺技片未

買閪咩 次次去都話賣晒
日拍左兩張特別版
Yuma asuto

，第二彈都剩番12包比我抽

上日拍收張壁山都冇得收

日本亞馬遜有得賣 計埋運費都平過香港

儲人物暫時未知有咩用
同到隻game連動到先買

vol.3

點解我喺某個whatsapp group見到張差唔多一樣嘅圖
原來係你黎

認錯人

我都有wor

準備為圓堂買成box 仲有永世

買BOX真係燒錢

球場既絕對指導者

有無link 唔太搵到

amazon jp search inazuma ares

一唔一齊團購

我唔駛啦, 破產窮撚買唔起
同埋中六星機率太低, 但又唔係好值錢, 我見雷門版豪哥都係值1.5盒 only

沙木沼=搞笑

下集圓堂

綠川都忍唔住串鳩佢

還我舊版多蓮抹鼠乜差

咩卡黎
唔係得tcg卡同埋佢地d個人卡

球員卡 可以聯動手錶同埋遊戲裡面

呢隻盒？

屌你老母又係雷門贏
最尾辰也同廣招合體技以為會入

入左既話迪薩姆就要比人入多2球架啦

基山廣同吉良廣招合體技有番前作D水準 呢招最順最型
不過隊鄉下仔真係好撚黑人憎
鳩下鳩下又入多粒 最後仲要擋到再反CUP
亞種柒岡好撚煩

北極熊2號真係勁
可以三條友擋完波即刻開技反殺對面

亞種染岡彈道修正

睇到o撚晒嘴
屌你根本雷門先係大反派

呢隻

好似仲貴過tcg個隻卡，但係又好正
要入坑破產啦

話說劇情cut得好撚明顯喎
下半場打咗唔夠幾秒就話得返5分鐘
仲有pv基山廣話有陷阱個鏡頭去撚咗邊

天秤版外星人篇

上場半場開北極熊2號
比敦也B技擋咗

今集自己龍門射去對面龍門
迪老大救波失敗

求敦也阻擋數值

敦也先係最強DF

距離越遠 威力越大姐

吉良基山新技都俾人開外掛擋

睇到個post先知原來唔止我一個喺度邊睇邊屌
日野我屌你老母

永世班人人設又靚過雷門
吉良基山故事又深刻
比賽過程中成長又熱血
基山仲要負傷完成新必殺技
根本永世先應該做主角同贏
雷門贏完全唔合理

算啦
期待隻game同世界賽篇算啦

以佢依架既水準 好難期待世界篇

世界編又斬人 冇吹雪我唔收貨

世界篇集數多d我諗會好少少嘅

諗住世界盃唔洗見到咁多鄉下仔就興奮

最慘係新雷門成班駁腳咁，得肥仔同主角有用咁
其他都唔撚識出技
go果時前期有集班師兄醒覺幫手踢波，一齊出技幫手都好睇過佢地

劇情真係好撚鳩,個個都知雷門要反cup,但都唔係擋左招新合體技再一野由自己龍轟過去啦 , 根本永世先係主角隊,剩係基山 吉良都好J過雷門全部啦

皇者之劍

我諗今次世界杯唔會有舊人
應該係鄉下仔 + 今季既新角色 （鳩估

真
我寧願係天馬長大左教班撚樣都唔想見到 舊版d 人比人撚到成個傻系感

永世仲似主角

上代雷門玩熱血不斷進化
屌你呢班鄉下仔無啦啦屈到仆街

最強奧義係pass
屌你最後用北極熊做勝負手真係好有說服力嘅啫

明明永世學園牌面最勁 根本而家雷門鳩踢都贏

Drill Smasher 改做人肉毒龍鑽，好撚寫實呀屌你

其實都好事
今集普射比蟲洞接左
閃鳥又比多蓮抹鼠乜差接左

姐係圓堂起碼唔會比依兩招入波先

想睇圓堂普接必殺

鄉下仔比盡入4個 阿童木 肥仔 冰箭條友 再加多個，
再多真係屌佢老母

絕對有可能必殺接普射

砂木沼算唔算今季最撚廢守龍 識出招都俾人入到豬頭咁

最撚廢係連招都唔出果啲

迪老大起碼成功接到明日人普射 閃鳥

唔出招個d反而冇俾人入咁多粒

屌拿星當年雷門係勁力鑽咀卡關卡左成廿集 屌你老母踢一場就破左

删哂堆鄉下仔，圓堂帶果隊做主角隊，同其他舊人隊輪一次好過啦
班鄉下仔好乞人憎 都唔知憑乜可以上呢個場

所以根本唔係同一招 又冇外星石加持
只係個名巧合地一樣

個下半場應該係最接近第一代既比賽
如果北極熊呢招係呢場先出現同埋前面無咁多鳩球個感覺好好多

明日人真係跑全場
前鋒跑去後衛幫手擋波
其他配角唔撚識郁
作用只係湊人數

永世D二打六鏡頭都冇個 陽電子炮條撚樣有冇掂過波

唔好恰我記性差 我記得有 仲有一句對白

個三人守龍諗起無印打木戶川場波
本身齋睇呢個鏡頭係幾熱血
不過場波其他時間都做到好差 新雷門啲入波十分莫名其妙 搞到好似打緊機撚對面咁
同埋喺自己龍門開北極熊真係好hea
圓堂都會跑去對面禁區先射波

無印英國條撚樣都係自己龍門開石中劍

咁鄉下仔場場泊大巴算啦

痴撚線
永世真係踢到成隊主角咁
加時出新合體技 理論上必入
屌你 兩個前鋒跑到返龍門檔
仲要放埋bgm
呢d位 閃電十一人第一次聽bgm係聽著黎屌
因為我知道雷門要反cup
好想永世贏 轉主角

連新必既必入BUFF都冇撚埋 慘撚過完美路徑

倉間前輩表示 我呢咁屌你

倉間入過一球 仲要係入化身門將

好熱血wor

無印熱血幾百倍

差唔多 咪又係不斷進化
你諗下 如果當時rococo係主角
佢靈魂之手G2接硬你

你重點放錯左係鄉下仔度

當你將永世睇成主角 最後佢又可以參加世盃

咁就好睇好多

睇8月26就知
不過百度d大陸仔話睇活動配音陣容估到大慨邊16人

應該得好少舊人入到世界賽
甚至冇

唔止16人既...一定又話有D受傷

我驚緊世盃會唔會抄足球小將, 瘋狂屈圓堂受傷...然後成日放健威出黎

痴撚線 佢響bgm 我以為又要全反擊

好似話今次選22人出場
話唔定game都會增加到上限一隊22人
始終16人 以普射無敵 擺晒龍門都未入夠用

暫時22人應該包括
舊三主 新三主
吹雪兄弟 白兔 廣同達也
風丸 冰浦 昇 綠川 不動 佐久間
肥仔 女三國 壁山 成龍 萬作

屌你老味唔search都唔知邊個叫成龍

成龍都唔識

好打極有限

水神矢成龍
星章嗰個

染岡世界杯初時落選打英國又返番來
無印有立向居做後備守龍
依家有邊個守龍可以拍得住圓堂入選做後備守龍
世界杯打阿根廷圓堂出事黎唔到都有立向居頂上
天秤冇一個守龍有實力入日本隊除左皇帝月之宮嗰個
隊隊守龍唔撚開技又反應慢到pk普射接唔到

你係咪倒轉左

個龍守得勁 明日人點普射3 4球之後再比其他人入1 2球呀

砂木沼 想再睇佢出黎搞笑

如果有22個位咁又幾好喎 唔洗爭

但係無印角色嘅戲份應該唔多

阿風爐個場半集踢完 乜春都冇講咁濟

明明第二代因為佢卡左成十幾集

一睇就知泡菜隊開波就比人收皮,班編劇心諗寫重你都費事
我諗緊踢完world cup之後仲有冇野打,定係直接完呢 ,直接完既話可能第80集就結局

睇左20集
果班鄉下仔既名都無印象

西班牙就一定會血洗前恥

北極熊2號好撚無恥
永世真主角

黎緊世界盃咪一樣係日本主角隊贏 唔通輸咩

好似話有124集左右 我估第三季打人外

永世咁都唔嬴真係痴線
睇閃電十一人咁耐呢隊雷門真係最黑人憎

暗黑足球界

成套入面最順既招
似go既黑色黎明加無印既the birth

唔好又打上宇宙 有重力

飛天變金個下 我諗起網球王子打到識飛個套劇場版

希望唔好係新一代既化身系統

邊到有講話有124集?

上年雜誌訪問裡面官方講 不過可能有調整

嗰個bgm完全就係大boss展露實力壓制全場嘅絕望效果

令我諗起外星學園嗰陣，吹雪放大絕，迪老大輕鬆接，bgm一轉，屠殺開始

次次睇完新一集都會上twitter睇下啲日本仔咩反應
見今集永世做到成隊主角咁都輸啲人屌哂鬼

屌你個西今集做到永西先係主角咁,竟然同我講輸左

完全唔知可以講乜 膠都廢事比
期待世界杯好過 應該係 所有大牌聲優炒埋一隊

招人魚咩咩咁快升到單人接explosion

成集最ON9係剛陣柒頭頂入

招宇宙大爆炸咁樣接實

三國師兄世界第一

係youtube睇生肉 鬼佬都屌啦

其實砂木沼擋到shinning bird
應該係暫時最勁既手龍
未計月之宮

編劇都知雷門班鄉下仔冇野好寫
亦冇人想睇
著墨點落曬對手到
可惜都要輸

敦也》砂木
世界賽敦也可以考慮做籠

三後衛 敦也 明日人 肥仔

痴撚線
又幾好喎 反正前鋒太多

吹雪兩兄弟放曬做後衛

左右閘不停上落,打哂2條路

最強龍都失幾球鳩波

衰on9

肥仔同明日人可以直接係龍門開北極熊
又可以開counter反返人地個射門
全攻陣勁到癲

敵殺母比人撚狗咁撚

睇番日本隊對neo日本隊,果個認真既砂木沼去左邊
仲要識用god know 改

俾人入左四五球先認真出鑽頭

有無人睇住外星學園既人射波個陣會幫佢加油 根本佢地先係主角
雷門班鄉下佬鳩踢就入咗 (雖然呢個版本既砂木沼根本係on99 )

btw都係第1代 外星學園既技能特效型啲 尤其係基山廣 不過新版既特效無咁正

招二人技係暫時最靚既一招

真係好撚on9 呢季
到底係咪想趕走哂d fans
個個睇都係想睇舊人架啦 邊有人鐘意隊鄉下仔
然後d舊人隊隊都比人on9勁甲硬咁贏

有究極個人技既吉良都比明日人鏟走左個波
明日人係全場唯一一個可以斷到吉良帶波既人
Btw 神技shinning bird 今集比人擋左 等睇佢真係可以用普射屌穿円堂

比明日人普射恥辱D定比剛陣彈導修正入左恥辱D

明日人普射再由剛陣修正

更係比剛陣入柒d
明日人感撚勁 入就入硬円堂 係睇下佢點入嫁姐

留名睇圓堂比人射完之後好興奮咁叫人中出多自己幾次

射撚到一臉高潮

最後輸左場波 但圓堂最後一球終於接到明日人既普射

如果之後劇情係明日人輸左
園堂再打贏埋月之宮咁就正啦

可能性=0

如果之後劇情係明日人輸左
全部原雷門既人轉會去利根川打贏埋月之宮咁就正啦

鑽頭改到咁好低能，好似之前咁隻手變鑽頭都收貨，想個人轉埋一份都可以
而家變左做得個氣流有鑽頭形

屌你老母 根本新雷門先係天秤計劃

臨尾鄉下妹接波個shot畫得幾靚

我覺得以前個勁力鑽頭好型 不過都係蟲洞型d 翹晒手個波自動由上飛落地

弱撚智剛陣仲乞人憎過柒岡 柒岡最多都係柒
但最新個剛陣真係柒得黎又懶好笑 完美演繹咩係戇鳩仔

明日人係咪最差主角
中港台都大量負評

唔只明日人啦
成隊雷門都唔撚掂

除咗冰浦之外成隊雷門都係垃圾

真啊 柒岡最多係做認真撚同意氣用事 個剛陣就真係不折不扣嘅傻鳩

染岡起碼係努力撚 自己努力練必殺技
岡陣就on99玩執雞

三主角之一個紅毛，咁耐睇佢踢得一場，其餘時間都係觀眾席

專業球評家

染岡係努力型足球員
入左白戀以為可在睇佢同士郎用冰龍射球
點知必殺技都冇用

舊人除左鬼道出左合體技之外
好似個個都冇出過技

你係咪倒轉咗

除咗鬼道同染岡之外其他都出過技

係咩 咁我失憶

染岡鬼道做幕後軍師

諗諗下 豪哥太快就輸左唔記得左佢
風丸就淨係記得佢做左影山隻狗

壁山腳傷
豪仔有烈焰龍卷同爆熱風暴
風丸有疾風衝刺
佐久間有企鵝2號
亞風爐有god knows impact
吹雪有合體技
基山有流星刃
綠川有星爆
鬼道有嘴砲

sor 本身淨係諗緊強化委員
真係失憶

璧山場都冇上

就快用嘴砲誘導灰崎加入雷門
或者自己join埋一份

敦也應該日本代表啦
白戀戰 士郎同染剛成日話之後會成長 去第二個階段踢

成隊全前鋒咩，今季無龍突出都算，後防都無邊個勁

壁山

敦也一腳B咗北極熊2號仲唔夠勁

得閒一個月命都仲咁悠閒睇波

後防最勁咪明日人同肥仔

又話敦也係負責打前
痴線防守仲勁過無印嘅士郎

成套係唔係無錢整
幀數咁低嘅

無印都屌打
招式特效

其實呢套係咪半年番 節奏好似好快咁

level 5 今季同時做緊3套野
而且三套都係日野

我睇大陸wiki係得26集
可能抖抖再播世界篇

洗乜抖
下個禮拜公佈世界盃日本隊隊員
然後直接入世界盃篇啦

Block技仲勁過啊哥嘅Snow Angel

Snow Angel 只係defense技 非Block

閃電十一人十週年

中到asuto張必殺技卡

機已爆

有無樣睇下

抽中雷門豪仔

我有tcg明日人金簽名卡

又爆盒

幾錢盒？

我whatsapp gp又有依張相
要不動 雙子王

亞馬遜300幾有盒

心郁都想買盒

有閃十一gp? 能否加入

有分閃同唔閃既卡 ?

幾時吉之島有得玩

卡同錶有用了

如果係香港要玩 係要改機改到部機免費試玩
咁先可以放係aeon uny
除非放係機鋪

唔好諗住有印卡功能
去日本玩吧啦
但點解個街機模式變到好pripara aikutsu
開ac 入錢 玩完 印卡

差d唔記得玩具係takara tomy 出
同pripara prichan同一間公司

円堂仲係著雷門波鞋

屌你老母班鄉下仔

聽到利根川係新成立嘅球隊就話鳩人係靠運氣一路殺上黎

仆你個街你班鄉下仔先係靠運同靠教練先贏到炸

你地咩網睇

圓堂得個背影睇下
會唔會用神之手V

下集準備破處啦

永世同白戀啲人都好主角feel

特別係永世
反而新雷門啲人

基山同吉良

利根川都係同無印雷門一樣 都係去唔同社團搵人加入球隊

到底最初點解會派嗚人去

圓堂比明日人普射入左龍

豪仔隊伍
就算敵人拎到99分 只要我地拎到100就贏

圓堂隊伍
只要能把敵方壓制到0分 我地就會贏

暫時最期待鳴人有咩新招
期望已經降到招野整得靚靚仔仔就得

我有預感係原日本隊16人走土方
加新三主敦也廣昇冰浦

Tsunami好似畢業了

敦也由孖生都變咗細吹雪一年
鋼海又細一年有乜問題

基山今年幾大 踢輸左都話下年

野坂應該醫病，後期再加入

戴帽個柒頭都有得入 ？

睇錯 原來未公佈

我d收藏卡

今集成班雷門作畫崩壞笑到hihi

Btw後日就公布閃電日本隊出咩人

做到成21集
終於講個隊長冇撚用

btw 今真真係崩到痴線

其實圓堂係動畫呢個moment好似有d吹大左 明明只係贏左全國大賽就已經比人叫左傳說中既守門員同傳說中既隊長
你話贏左世界大賽有呢個稱號都唔出奇

屌你巨人黎 拍拍手踏下腳d塵飛起哂

就算冇埋趙金雲 只要有阿童木都一定贏架啦

嗰三條友練緊Jet Stream？

我聽唔明日文 鬼道係咪話入黎幫灰崎搞轉校手續

^

字幕都出埋啦喎仲睇生肉

如果係跟前作既話又唔算吹大
一年時間由接近廢部到全國冠軍

識咩 睇生肉學日文

班老野打到決賽
個傳說比人吹左四十年

雷門夠班入既應該得紫尿明日人同忍者仔
仲有冇

聽唔明又點學

有冇21集Link

日和》忍者仔
冰之箭都應該入到既 都算多助攻

如果圓堂真係贏就好睇
不過都無阿童木贏架喇

同求 係外國上唔到bilibili

平時去開百度吧搵
呢個我自己upload

Thank you

今集好似聲畫唔同步,係咪我問題?

個肥仔真係好撚煩

日本世界賽名單

士朗有 但係無敦也

3GK

士朗做df先入到 剛陣

睇完先醒起明日人係MF

有剛陣 但沒敦也/亞風爐/綠川/正版染岡

圓堂係隊長
得圖入面得18個人

原日本隊
龍門: 圓堂 立向居
後衛: 鋼海 飛鷹 壁山 木暮 栗松 風丸
中埸: 鬼道 不動 土方 綠川
前鋒: 豪炎寺 基山廣 吹雪 虎丸

後補加入: 染岡 佐久間 (18人)
參加選拔: MAX 影野 三兄弟長男 目金 (22人))

新日本隊
龍門: 圓堂 王盾 迪老大
後衛: 萬作 大石頭 昇 風丸
中埸: 不動 鬼道 冰浦 新人(?)
前鋒: 明日人 基山達也 吉良廣 吹雪 剛陣 灰崎 皇帝

18人 話唔定依個就係計埋後期加入既陣容

有剛陣但冇肥仔

豪炎寺

我有預感三龍門
代表圓堂會傷出到決賽先回歸
之後比住隊長明日人做

仲有三個 日野話世界賽有22人

豪炎寺一定俾人屈要做醫生

陣容其實差唔多咁上下
係剛陣🤔🤔出黎搞笑多

超越傳說

換做敦也啦 難得無死到

圓堂去到新學校都係同雷門一樣,要四圍搵人入隊

普射執雞咁勁，冇佢先咁正常

理想: 亞種吹雪
現實: 亞種柒剛

shit了

鄉下仔果三件df有咩用

入星章隊長仲好啦

仆你個街加big山啦

仲有3個位，根據上季，假設敦也參加選拔 都好似冇咩機會入到後備陣容。3 GK又太撚多，剛陣 萬作又係鳩鳩地，比返2個位出黎轉做 未出現過既新人好過啦 ，同埋點解皇帝件衫會唔同

等睇剩返三個位係俾新人

野坂果件Jacket黎姐
萬作都算啦 剛陣都入撚到真係on9

皇帝似係後期先會加入
前期會醫病加埸外指揮??

迪老大等左咁耐
終於比佢等到

咁多鄉下仔嘅

剛陣我屌你老母

亞種柒剛收皮啦

剛陣？？

屌你老母啦，要肥仔都唔想要呢條柒頭

點解會有亞種柒剛

btw竟然冇白戀個白兔妹

亞風爐

定位係三杉淳

不嬲韓國隊

唔知冬花出唔出場

出翻版壁山都唔出正版

係喎,白兔妹出場為咩

世界賽分男女子組，冇白兔妹好正常姐

話說反正都是平行世界，如果日野玩大佢，剩返3人係天馬劍成神童，應該即刻變神作

呢三條友 堆化身 裝甲 Mixmax 獸化 應該屈到完場

有立向居 鋼海 太陽 南澤

有天馬神童劍城有乜問題

咁你都睇到

諗唔明仲加多3個位做咩,剩係爭正選都爭死人啦,上季總數先18個 仲要木暮 栗松
土方 綠川 實係後備,睇黎今季基山坐硬冷板,條中場多人到呢

應該係 本身新三主都搶戲 再要分番比班原主 應該又會短時間分做A/B隊

踢433計,中場鬼道,皇帝,阿童木 .後備:不動 冰浦 基山 新仔 ,多人到呢

原來FFI 有分男女
真係唔講唔知

鏟走亞種,阿童木踢前,冰浦改做閘 會合理好多

有無認真睇架
綠川前期無缺席過全部有份出場架喎
土方係世界賽開始同木暮少左戲份

剛陣同萬作快d因傷退出換番個位出黎啦，冰浦都好少少，呢兩個都唔知做過咩
有壁山又唔入，成5個鄉下仔
睇見今集係到笑圓堂個隊臨時野只係靠運我地都贏到真係 你自嘲緊下話

D戲一定搶到仆街 三主呢架寫左廿集都係得綠崎叫吸引D

一主
由自大撚到會配合 再到輸波低潮 再企番起身打贏皇帝

換撚走鬼道未

咪係，等皇帝做中場啦

唉，遲啲要睇洛可可比明日人普射撚狗

未必會再出佢 佢冇咩人氣的

小巨人隊由似雷門十一人變成似鄉下仔十一人

直接做女子組咪算

竟然有染岡亞種都無敦也同肥仔
3 個龍想點分戲份

沙老大前鋒勁過gk

點解會放亞種入去
個人又鳩 又未有必殺

同埋唔係話要捧肥仔咩？
但入亞種都唔入肥仔

不過兩個都唔討好

同埋我覺得個 李子文應該係舊角色黎
我估係少林

日本隊官方圖

円堂
吹雪 Golem 昇
鬼道 明日人 新人 紅毛廣
灰崎 豪炎寺 吉良廣

計動畫表現同人氣 再加一個B技大隻後防
當皇帝去醫病同排除三個未公開嘅球員
我估正路咁排掛

咁多個龍把撚咩

世界賽篇副標題叫獵戶座的刻印

睇黎灰崎會由三主角降格
俾一星充（新藍毛）取代

想快d玩驚

我普射射爆你個龍

三主角入面
灰崎已經係唯一唔乞人憎嗰個

其實要幾on9先會冇吹雪細路

source:

唯一掂個主角冇撚埋

見制作組7下7下咁已經唔期望圓堂會點
日本隊時期希望可以型下威下
明日人好撚7
仲鳩過天馬

岩呀
天馬起碼睇緊果陣都唔會憎佢
明日人真係好撚想睇佢輸

到底仲返唔返到去無印世界篇個高峰

大部份人追係想睇舊人表演
制作組明顯捉唔到鹿，又脫唔到角

全國大賽就完都未有gameplay睇
同埋如果隻驚全國大賽就完,以主機game黎講,好似有D短

三主角都算
仲要入埋剛陣呢啲on9仔
真係唔知做乜

死人番生都無戲份 真係慘

計人氣無理由無風丸 同冰浦萬作日本人氣都好高
不動就不嬲JOKER 係下半埸前睇穿晒對面再上埸

照計都應該打442 或者352
始終暫時係踢前鋒位得4個 仲有一條垃圾黎
所以風丸同冰浦應該都係經常出埸 而萬作應該同昇撞左自由人位置 所以應該輪流

今季不動變左吳卓羲
希望世界賽回復智商

士朗最後又係踢後衛
一開始做咩推佢做前鋒

隻驚話秋季出 到依家都未有發售日期

睇個副標題就知會有新GAME,但係而家都就完全國賽都未出GAME

其實而家隻game 包唔包世界盃

BTW,唔想再睇個垃圾趙金雲

春夏秋冬一個都冇回歸

副標題唔同應該係第二隻GAME

唔知利根川會唔會有阿秋呢

連官配夏美都未出過場

定係DLC

而家hame都未出 又流出續集 咩玩法

咩DLC,明顯係第二集喇

世界賽內容有咩可能比全國賽少啊

我覺得係同一集
應該唔會咁又出第二集掛

太天真喇
佢無印出左三集(全國,外星人雙版本,世界篇三個版本)
GO又出左三集,每集又係雙版本

有幾天真 正路諗 而家天秤連出既日期都未定到 點會出再續集既野

啫係我覺得以而家嘅份量咁快分兩集game真係有啲少
仲要第一集都未出

屌 基山企到咁後 冇啦冇啦

下集開始 円堂開始比主角威能玩

話時話基山係咪唯一一個可以單人技射爆洛可可？

元堂 同 豪仔 保到戲分已經好開心

本身隻game出咗架啦
然後動畫又趕貨咁20幾集就做完咪搞到咁

垃圾game 快啲出喇

巴哈有台仔話佢有朋友係LEVEL5入面做
已經玩緊 姐係下個月尾或者十月就有得玩

十月出mario party 咁大膽一齊出？

十一月出pkm
十二月出明星大亂鬥
姐係得返九月

9月27好似大量3廠game

係動畫ON9啫,你玩GAME節奏應該冇動畫咁撚快

傳說中單人屌爆洛可可既男人正式輪淪為二打六

雷門個女守門員都入唔到選？

重有肥版豪炎寺呢？

入到先驚

招漩渦之手算靚 ，其他龍門好似木頭，普射都入

得五個gk有技 入選果三個都叫top3既

岩岩先整好個吸引到人既主角
下篇竟然降佢做二打六 仲要繼續推兩個無人氣既角色同新角
以前無印同go三巨頭一定係核心帶到尾

天馬都射得爆啦

有戰術皇帝
姐係鬼道又要做傻仔

著埋jacket上場次數一定唔多
一上場就大炒對家既套路

今次會唔會有中國隊
比返啲劇情趙金雲

希望今集吹到班鬼佬勁小小 唔好場場都係上半場比人入 下半場贏番人就算

中國隊
你想係決賽中日大戰 ?

點都唔輪到佢啦 失分多過接到 第2個三國

唔該有無20集

係女有分加

肥仔女龍冇得入
北極熊二號要失傳？

吹雪 元堂 明日人

你上dilidili.wang有線上睇

究竟北極熊一號係點 係咪又係自殘技

有無巴打好似我咁對邊個人用邊個背號好執著
Eg吹雪一定要用返9號 鬼道14號 基山18號咁
見到佢地而家轉曬背號有d奇怪

除左圓堂係1 豪炎寺係10 其他冇印象
因為得第一集有講過同有close up

會
我打機都係轉登轉返啲號碼比啱嘅人

覺得世界賽會出一號

有一之瀨？

得一開頭有講話去左外國
btw 呢個版本既大介去左邊？